搬咗新屋，隻貓日日喵喵叫

平時好日都唔會叫一聲，但呢幾日搬咗新屋就日日夜夜係噉喵（啲聲好似叫春噉），除此之外都無其他異樣。係唔適應新屋定點？有無咩解決方法？

你望下你後面

你嚇親小妹呀

上得抖陰多

你望下你下面

喵呀～～喵呀呀～～

間屋有鬼就會咁，好正常

我有幾隻貓（唔計我自己），其他都無喵得一隻係噉喵

做咩無人認真答

人都唔係個個有陰陽眼啦

我地一齊....

喵